［多圖］王敏奕vs陳瀅

陳瀅

王敏奕

白切雞同油雞

我揀差燒

又呃正評

邊有！

誰是叉燒

負評

靚湯最靚

係迷，湯x雯？

係

Between，皮已正

佢堅靚

陳瀅真係好撚樣衰唔係講笑
3/10分level
唔明點解吹奏

最愛王敏奕麻雀王個look

志矮

有冇分別

王敏奕女神級

兩個都好正

其實我都覺。我自己都好難簡

陳瀅正好多
王敏奕拍埋去只是個路人

以前覺得陳瀅好正
依加覺得佢好雞

王敏奕好靚 ，米奇仔就爽

敏奕BB冇得輸
睇埋佢初戀日記更覺得正

奕奕輸身材所以我先飛左佢要陳瀅

生嚿叉燒好過生你

王敏奕無可能輸

王敏奕最靚係曖昧不明關係研究學會

想知曾仔係唔係真係同venus一齊
睇小明星大跟班 有集記者上去爆料
啲特徵齊晒 個個comment都話曾仔唔係直

吾可以咁架啵

笑同唔笑差好遠
唔笑3/10 笑7/10

我睇佢地ig，好sweet架喎

lm

Why not both

吾你老母

關你撚事，你老母系

暫時領先

曾仔幾靚仔 拍啲戲又唔錯 其實幾襯

正評sp，負皮老婆

王敏奕真係靚撚到喊
我係女人都好鐘意佢

其實我自己都係咁覺得

認同，真係幾靚，好襯

Me2

王G有咩好講

唔明佢邊忽靚
勁大隻

我要啊moon

未見過真人

王敏奕又靚又乖

正啊

吾你老母咩 返5p啦

王敏奕靚咁撚多

垃圾樓主，死文盲智障仔，屌你老母
吾
你
老
母

咁執着做咩啊

關
你
撚
事

屌得好 絕對唔可以放過5p仔

Wong man yik

正評
王敏奕係靚d但無咩吸引力(對我)

陳瀅真人好撚大件 骨架大過西咁 緊係簡王敏奕

王敏奕好正

王敏奕 好正

好痛牙😖

why not both

why not both
兩個都係我女神bb

認⼀

認同

陳瀅係男人會鍾意嘅類型
venus係連女人都會鍾意嘅類型
緊係負評啦
btw 作為絲打都覺得靚湯勁靚

陳瀅有種大小姐貴氣格